美股認真討論區 DCLX

開定...繼續討論...

Trello 開左Public美股認真討論區 board，慢慢搬野上去。

開左個美股認真討論區（全民編輯留言區），巴打可以加野上去，周末有空會整理

記得用假名

記得要加左下面條link member先可以留言

P巴貼紙登報

開市前要唱國歌

飯錢靠晒連登仔契媽

美股入門資料請參考下面本區FB link

連登舊經濟指數/奢侈品指數上線啦
連登支概指數/本土指數上線啦
連登小/大型活躍股票平均指數上線啦

唔該石室遺錄巴打

特別整理出2020年開盤至3/20，美股及台股各大標的漲跌整理

如何掏空一家公司

戒賭熱線：1834633‎

轉貼綠角：美國，歐洲，亞太，新興市場，定期定額投資表現

轉貼綠角：2019全球債市表現

轉貼綠角：2019全球股市表現

轉貼綠角：槓桿ETF 表現模擬

0.0

FVRR monster

呢個？

THIS

Gel得頭未

re: sellthedip巴

QQQ啦
一次過買曬成個美國嘅科技大公司
開埋fractional share可以買到3.5股

係買就快 而家特價

懶，有無相

美金咪一撚樣30%都係2300蚊港紙
我意思係你如果plan投資去資本增值就應該每個月儲少少入去
即係咁樣

今日好撚精彩

留名等包膠

屌 去錯post

NVDA

nkla繼續屙

嘩我睇左d乜

CARR升災30蚊 股災又係30蚊

繼續成人台

美恩？

優質股黎

SCON黎料未

咁點解唔hold 現金

你掉轉黎諗
佢輸30%都係2300蚊

有息派

要賭不如Tvix

外幣問題

aapl tsla同步妹上

俾我揀 贏錢好過屌人造人
不過大家各有所好

笑貧不笑娼，我一向都尊重佢地既，但估唔到咁貴啫

硬脫歐

你點goo 的？ 我又想睇

又講返brexit啊嘛

脫歐問題

硬脫

個個咁有錢叫靚G

我仲係青頭仔

All in

隻ZOOM想重上400?

其實巴打們無睇開twitter?好多野睇

星期5沽空SQQQ終於返家鄉

仆街啦就黎11500

唔係贏左錢先有得屌咩

成班友仔想煽冼鳩你

認同

諗住留返個處比老婆
同大家好格格不入

巴打,我無錢叫唔到靚G,同埋本身都唔叫G

不過依家港女真係好撚難溝呀 DLLM

啲女見到你條撚有三粒字仲唔濕撚哂

Xx歲 還未試過拍拖
.................
到底女人的胴體是怎樣的

大家食過最正嘅女係大概點樣, 有無相似嘅明星相睇下

大丈夫desk架

其實而家係咪確認企穩返岩岩入左aapl msft各40k美
上邊打錯我有100k本

真

amzn上返3300

講咗幾年，無咗件事添，google返先知後日係真deadline

個老婆係右手

呃裸照

兒子

玩到反手再反手 勁過c朗

笑到仆街

笑左

包唔包法律意見先

反手你個反手個反手

港女比靚仔有錢仔溝哂。 一係讀中學時就好溝

屌你 1K變100K

屌你咩

想叫雞要過左我地果關先

屌你跟住個個都123321

DIU USD 定HKD先

無計
d女知做雞仲好搵
又後生覺得自己大把本錢

pornhub幫到你

都係打錯
講返中文
10000美金
4千本
屌你老母窮到個電話一打數字個0字成日自動出多1 2個
網上銀行都唔敢用
唔好笑

陳敏之

一個PO就賺100倍

Diu

未見過 咩嚟

AAPL 119

真心好撚癲
睇Twitter 先知咁多港女咁撚cheap

仆街連登大莊又睇撚住我黎玩

一出手就80K

ching你係咪1k 1m都唔識分果d人黎
同埋你肯定100k係幾錢未

屌你，番号

手機壞呀1
數字鍵唔好笑我
上邊更新返

aapl試119
tsla掙扎354

一陣變1m都似

AAPL唔怕啦

呢到成日話做淡慘過做雞。

其實香港做雞先係出路

好在有上返黎 你班友仔私底下交換p巴tg唔叫我

香港玩露出

長腿

今晚好穩定
可以去weak
祝大家贏多啲

tsla 355

真 做雞輕鬆搵幾十個

洗撚mon美市

一日升返少少出面就有學生股神post
放過我啦好嗎

我又要p巴tg

SQQQ $26入咗10kusd 點算

你係林作?

ADD鳩左你

又冇話cheap唔cheap 每個人興趣唔同
根據咩標準去定義

sq好吸引

希望買蘋果小小地4千
換到部新手機
唔洗再用壞手機

開盤360

SH 聽日就會返黎

價值投資黎, 我3月時24時, 前2日終於返到家鄉

嘩 巴打識野，康華成個小三樣好L正 ，由細J到大

琴日已經覺得好吸引
但keep住都係145頂咁
睇埋今晚收市表現係點先算

後日會唔會拖低美股
今晚死雞彈

走啦 做淡冇得坐

走啦 龍友主場呀
留喺度等蝕價咩

洗乜搞咁多 叫P巴POST牛牛個倉咪知邊個係

買乜輸乜 好慘

你個真係玩到喪架

絲打留個tg

最緊要免費比人睇
真係唔明

Toyota 原來幾威 都有整tesla果泛 仲要成8兆日圓現金 係咪大把前途 定實俾Tesla收檔嘅舊經濟股

另外sony都走趨都好 係咪有突破

日股係美股都有上市 唔算off topic掛

aapl贏錢>買iPhone
>aapl sales升>aapl贏錢

好靚仔好型

型撚過我

仲問點算，排期驗腦啦

屌 一入就40k一注 坐穩先好

又幾似喎

呢個就係我心目中既內循環
可以買哂iphone ipad

長沽SQQQ係無敵 嬴硬咁濟

人地搵食啫，賣相好過打工。

都話窮撚手機壞打錯成日彈個0字出黎
一急就會

佢個本每次都百幾倍上落

aapl贏錢>sell aapl>買iPhone
>aapl sales升>aapl升>FOMO BUY>aapl插水

邊到睇?

重點twitter有好多呢d唔係賣
係免費

硬係覺得鳩巴同p巴遲下一齊3p
Dp條女

人地加晒水印就咪咁懶

又比人笑

點解唔long qqq
short sqqq仲要比利息

Sor9 淨係focus左佢對奶

苟姑娘以前有無嫁

fomo係咩

Fear of missing out
～panic buy咁

叫雞討論區

入唔到會添

要返工仲要玩美股
真係窮忙族

ali 好女仔黎

明白了

啫係點?
不如proofread完認真啲問
想幫你 但係覺得好似畀你撚緊咁

ali

平市SQQQ自損都已經多過個利息
你long QQQ都要硬食個磨 沽就賺埋

呢到得P巴知

今晚無人問tsla咩價了

yes i know

推得好撚快

問緊第啲價 咪嘈

想問同買tqqq既分別係邊?

BTW P巴死好命11480打番落去

係wo仲可以食埋個損耗

我有一萬美金
想分大約兩注入微軟，蘋果或者英偉達
唔知應唔應該而家訓之前入完放下
或者睇埋聽日拆細多兩份入
跌都可以溝下兩千

好驚部西手機唔打英文或者數字鍵

果果是日精選

驚就分注入

大笑左

沙律好撚正

好奇一問，我睇work既既財報其實唔錯喎
點解會跌得咁慘

你諗定你家下係炒定渣番一兩年先

睇到以為分2次 一次FYY 一次麥小姐

屌

sqqq咁正
咁tqqq有咩存在價值?

英偉達

個post 這極所這唔撚完咁

我都係玩得小
都一萬美金

你沽空正常情況 回報唔會超過個本金

沙律一流

經歷過幾日我只可以講AAPL真係好高質

一陣又跳錯字又比人笑
你知連登講錯野就會落地核

1k係一千
一萬係10k

你一時話窮
一時又變左十萬出黎
仲一入入四萬注
睇到我地

加油 同好
我同老婆都係留咗俾對方

Renee
但好似係les

renee係Tb
咁既軟硬件真係五萬都叫抵

Tsm

首先唔建議intel
技術落後得太犀利 冇咩前景
可以考慮下nvda/amd
不過你自己要真係認識間公司先好

如果長揸嘅話
分注入可以隔得遠啲
1/2%對你2年後嘅reward差得唔遠

而家冇人夠膽講已經跌完
小西巴之前都係建議 下個星期先入貨

一句就係 long贏無限倍 short贏100%
可以無限向上升 但跌最多就變0

尋日呢到大淡，今日呢到大好友。

好難觸摸

可唔可以請教下點做到
玩左幾耐

聽日如果跌返就

依排日日望住個市真係好累
今日睇下搵唔搵到位入貨sh一排算

SOr

正常人here, 我淨係要一個靚靚老婆就足夠

清倉瞓
咁多位睇路

竟然搵到個女仔會留返隻豬

升無限 跌最多drop to zero

仲有淡友咩

星期五偷雞入貨 sh緊

老婆最重要係大波

如果扑嘢唔夾點處理

Ching有玩option?
用左幾耐時間上？

屌100k是但SH ARKK都得啦

我識英偉達因為打機
蘋果就因為想換蘋果手機
無咁多錢搞其他了
我諗我而家入唔到因為準備聽日返工

搵有隻豬又靚做老婆，仲難過 幾年前低位搵到tsla 或bitcoin

你老婆咪右手
一定都陪緊你

下個星期先入嗰個我講緊Tesla
我自己係咁做姐

怕跌可以小注入慢慢儲底貨建倉

好細粒咩?

同一批變哂做龍友

兩個都係處唔識分

學生股神係度
我都想快啲畢業加大個本

處男vs處女好痛苦架

呢樣一定要有，最好pat pat好肉地

老婆最重要係有腦，唔好蠢

其實男嘅肯做多啲前戲都唔會唔夾得去邊

兩個都係處咪仲撚棘

但波大冇腦

呢d玄學野我唔太信

關咩01事 01都係報左件事出黎 去到最後咪又係連登仔自己玩死
個個中二病咁想起人底 先搞到個個收晒皮
岩岩已經一大個例子 入得黎都唔細啦 屌女巴留個TG 已經成堆人ADD
都唔知做乜9

今個星期唔好入住除非你轉身快
個人認為nvda好過amd
你不如做research了解下先

同佢幾十年感情

你既大名睇左好耐
而家想訓
聽日先入了
做左十幾個鍾

大波通常都大pat

要取捨

講咁易咩少d 幻想

咁咪正
可能未開發
又大又靚又嬌弱聲

比我揀大pat仲爽

傻豬黎 最重要係識扮蠢

慢慢問下了解下囉 同孖展一樣學下無壞
option驚破產咪買long先 個倉大啲咪spread
可以上錢家有道睇睇先 再喺度問

你死嘅話 大把基金佬同你一齊死
菲比斯45%係aapl

其實係應該好多CD ROM睇Post唔出聲。

女既可以性冷感

提提你 仲有兩個月大選

早抖

明白
細個果陣打機既我
換親卡都係揀nvda
cpu就撚intel
所以我都唔太識

屌那星究竟搵工搵咗成8個月幾時先有工翻

牙占。

Exact7ly，唔係返工返得咁辛苦為乜

識嘢wo！
就係要有老腦到識適當嘅時候扮蠢

widepeepoSad

做盛行

港股同美股呢類產品原理應該一樣？
上黎傾女好開心
返工都有動力左

今日個po好快
完全追唔切

失業

今日話題好難唔令人咁諗

可能有呢

就係為左番到屋企有波餅食

renee真係好正
抱起又得
笑得又甜
燈籠又大

finance?

不過講真香港有幾多大奶奶
台灣既話都話好d

P巴要咩有咩

1號呢？

睪酮分泌增加

難發掘唔代表冇

可以有long同short一齊買唔同組合嘅
淨玩short wheel又得

咁又係

訓先啦
正常差一兩日入市
都唔夠你一個月人工

今年如果對份工有要求係難搵啲
加油

得罪啲講句如果老婆又大波又淫，我肯定冇人會想離婚

short做莊要有本 short side勝率正常市係高過long side賭仔

咁但係呢d野結婚前已經知

可能有人唔鐘意波

大波同淫係1set 的

怕有外遇

呢度有個short side成左魔啦

台灣發肯好過香港好多
點解架

勤力啲

執銀仔洗你教!

大波 = 淫

生理定律黎

諗黎諗去都唔知入乜好

clerk好做咩?

兩個都唔識
當初第一次佢痛到爆
我又唔識 搞咗勁耐

咁講好d，如果囡囡又大波又淫肯定冇男人想分手

終於追完上個post

入左就會跌

咁緊係

唔洗諗
AAPL

例如呢

VOO

除定褲

今晚欣賞下三上悠亞先

夠就得啦(C) 生完B都會大

FB

C D E F 我全部都要哂

呢到係咩討論區

佢又咩事

咁當然性格好最重要
但 C 真係唔夠用

3月到5月都知 呢度有兩隻野唔沽得
一個叫袁總 一個叫陳總 夾到你傻

特價

Sept 9 (Reuters) -
* IRELAND TO ORDER FACEBOOK TO STOP SENDING USER DATA TO U.S. - WSJ

Source text: Further company coverage:

嘩屌 依一棍食到應一應
完美摸頂
好彩入得1注

仲有馬總陳總係邊隻BTW

大盤回d姐 fb洗唔洗第一個插 爭乜撚野

大波大食好多

宜家咁熱鐘意飲sake多啲

GSX 馬總係邊個

GSX 陳30

美“股”認真討論區

唔怪得我女女咩都肯玩

Elon神你叫乜鬼馬總 佢係iron man

終於做左次摸頂師

3點似滅世棍

摸咗nvda

出事啦又插

感情台

電池日扔舊arc reactor 出來

你唔係又走呀

SAKE唔係熱先好飲咩
熱+熱 不了

same

咁叫MR STARK囉

低賣高買

FB buy the dip
上次你地miss左今次仲唔做野

走去訓

肥

+1

企唔穩咁款..

p巴在嗎

其實有好多都凍飲仲正，前排試左支武藏野sparkling sake 都幾過隱，本身諗住女女岩飲，點知個個都淨係飲梅酒

想像畫面係小西同老婆討論SH

是日最高: 11480P巴死好命

純米大吟嚷 雪凍飲
好爽架 又平
可以試下

白酒類唔易上頭
返工唔會hangover

鍾意凍

小西唔係係美股post搵到嫁咩

應該係嘔咗第一餐出嚟

把聲老牛咁

老公，我想買呢個袋
要買緊係買good equity，我買AAPL比你好唔好

大陸人先叫總
馬總以為baba

知己?

枝半一個人?
你點飲的

有冇咁癲
成支先wing

雀仔巴

whisky 半枝唔平wo

灌
VODKA 都試過灌3/4枝

D女女淨係識飲出邊D梅酒
但出邊D梅酒都無乜味

自家製既十幾年梅酒先正
出邊果D有唔少係浸果3幾個月,話有梅味就算

啲女淨係識梅酒
貪佢甜易入口

真心咩有你果種程度既女人其他方面肯定唔店
定係你鐘意玩開發

出面買 at least 三年以上先ok

瀨祭，大路得黎又好飲
其他就無咩點試，有冇推介

p 巴

變左飲酒台

WORK點解可以跌成15%

我諗00後都無人捉棋

COMPANY

楓可憐

召喚雀巴

以前成日飲就係
依家少飲左
得閒都係自己係屋企睇玩/邊月睇住戲黎飲返杯

係有料既
gel 完就熔

以前十幾歲,飲果D會貴得去邊
同埋飲黎飲去咪又係D平價既
邊會依家咁既價

BTW 岩岩成人台完之後D絲應該走撚晒

邊個做Strong holder邊個做被strong hold先

唔一定要買掛
完全一樣買塊鏡返屋企啦

絲打睇完嬲到唔知講咩
又驚自己條仔有錢 拎去叫高質雞
呢個世界真係好邪惡

好似比歐盟搞

真係好少再見到有人捉象棋
得返D阿伯係到玩盲棋咁

識個女trader囉
不過finance sector啲女觀念好拜金

aapl幾時回到130

小西:啊雀 我要比D good quality你 你接著啦
雀巴:我會strong hold住你D good quality

早啲認清呢個世界嘅真相咪好囉

Strong hole...

笑出聲

同aapl好似嘈到好行 兩隻都有 實有隻死

果果巴今日精神啊

有樣有波鍾意露都係雞
全部都係雞係公廁

有時一凹一凸先有情趣

講起highball 邊度買平？ 去donki 買好貴

出面有落糖水

donki 賣緊果隻suntory whisky markup 好高
用返佢個味會似係日本飲

有畫面

屌 cls

2000年嗰啲小學已經有Facebook開心農場
仲捉條撚咩

彈返一棍個人都精神d

最緊要係所有女人都有價

無呀
要自己整
soda lemon whisky
上youtube search 點整
very easy

你咁閹尖真係要去自己打磨出黎先有

真？ 可能落好少 唔係好飲得出

我覺得捉棋練到佈局
對炒股都有幫助

我仲諗緊係咪冰既問題呢
出邊D冰有排先會溶哂
自己整既好快就溶哂

我睇撚左D咩

等我去買返支放係屋企先得

唔可以話所有既
ali 應該要講心唔講價

最有用嗰個位，係估吓對手做緊乜，下一步係乜都

愛係無價嘅
所以最難相遇
係正常嘅

又真
細個就開心農場 大左就玩LOL

契媽唔搞得

要用角瓶

愈夜愈插
滅世序曲又再開始

要爆冰
250 ml 既杯

rip

最緊要係練到耐性

而家網絡時代
所有嘢都要instant gratification
15分鐘要賺到double
上交友app2日內要搵到真愛

好難keep住贏

tsla棍上

Keep得好

穿365先叫我

soda water 係donki 買日本貨
lemon 買日本貨

250ml 杯 爆冰
30ml 酒
1/8 lemon 輕壓 少少汁， 太多會酸
之後落soda
搞一兩下， done

小孩才要溝
straight 先係皇道

等我開新話題
新手想學飲酒 應該試邊d

財報好先跌係常識吧

聲音畫面無問題

LOL Season 1 係2010年
05後嗰啲未讀小學就已經有

解決唔到冰既問題
會變到好快淡哂

唔開胃

唔係有啲係俾你裝住粒冰等佢溶咗都唔會淡咩?

食薯片 炸雞 highball 爽到

茶加酒

真係keep得好好wo...仲要係鬼婆，通常望落老啲

日本既sour

有無超市平價紅酒介紹
只係飲開西班牙crown ，128蚊2支

不鏽鋼冰有冇用

咩都唔識 好易買

donki 都係280
日本買100

用Suntory whisky 做base?
諗起就想飲

飲whisky 我都係買d 波波冰模黎 整冰
我都知鋼冰好唔好

爆曬冰 加凍soda 唔會快熔
想多d 味就用ginger ale/ 加多15 ml 酒

下巴同頸皺晒啦 不過都算keep得好

自己溝 一杯soda又溝唔哂
最後飲soda飲到飽

呢度啲大芋，唔係應該係餐餐 鄉音21送白飯嘅咩

屌好貼切

用其他牌子做唔到果隻味

係YOUTUB到睇過有個講酒既台灣人講
酒吧用果D冰既硬度高D同埋溶得慢D 咁樣佢慢慢溶會無咁影響個味
但自己屋企又係好難先整到

各位巴打
想請教下 有無免費網可以check rs ranking
定係一定要課金先有

之前買過粒垃圾冰 甩鐵粉
屌你我杯sake就咁無咗

咁trader都有分耀才同ark

揀男人

錢定樣

飲whisky 一路飲 一路熔， 我鍾意飲果個變化

no, 居酒屋
買既話是旦la
highball / beer 咩都試下

咁買矽膠波冰

dklm 又咪係製冰機

Ark好似得一個trader，唔知佢平日有乜做

無計
1人抬得1枝
4人抬得5枝

成日覺得飲到有味

唔得
你開頭飲佢就係試味,覺得太濃就要轉多幾下
等D冰溶下 之後水同威士忌溝埋既味又會有變化

鋼冰應該做唔到依下

Errrr睇人啵咁我又覺得

但身邊都係男大過女多 唔知幫唔幫到你

梅酒袋幾多都得

去donki搵下先

矽膠好大味

應該係quan?
整model algo?

依個又可以買黎試下

[member又有d道理
小西巴，想問下市埸上依家係咪接近無曬trader係人手做prop trading?得返d algo/ exec trader喺到[/member]

donki 大把酒
不過貴
唔捨得買
輸錢就幾千幾千咁輸

買Tsla就無問題啦

佢係整成大磚出黎
有白色既就砌走唔要 留D純透明既 再用刀改返靚佢
要搵返條片睇下先
見佢好似整好多次,落一次水 雪一次
跟住係咁重複 雪到一大磚出黎

應該都係整model

我中意成杯都飲得果個感覺多D
不鏽鋼冰不了

sh就唔輸啦
一日唔計數都未輸

咁呢d 自己 整冰球就唔知啦

真?
咁睇黎可以唔洗買都得

唔係，都有d人手炒期指
但fund size 細好多

最多咪1碌威 3碌梅
會單件行李過重

矽膠冰邊有味
凍肉味先係問題

整唔到佢地果D冰
整係自己整個冰快溶都無計 唯有淡左係再加多少少酒去

可能係我天生味覺嗅覺敏感d
我有隻stojo杯支飲管成年都仲有味

咁應該試幾多%好定係你地一開頭就咩都試唔同唔理%

你講咩?
酒?

整咁多野不如冰鎮啦

yes 果果俾左d叫我自己搵下

我用過硬形住怪怪地

倉位

酒呀

唔好咁大疑心啦
好多野都用矽膠架啦

點會睇%簡
+_5%飲落去都差唔多

矽膠係吸味
食完橙汁洗完有果味

佢d日本紅白酒反而好貼日本價

新手咩都唔識

口味呢啲 自己試下唔同年份再睇下自己鐘唔鐘意

啤酒>清酒>梅酒>威/白/gin/vod

唔用冰粒， 用冰波模
唔落咁多酒
飲兩啖 加一次酒

好難講架喎
因為有D人鐘意有煙燻既味 有D就會鐘意有陣煤既味
一係就簡單D 先跟之前大眾最愛既日本威士忌試下佢先

BTW我都唔係去到好深入 我都係擺D係到,得閒飲下咁解
未到去D品酒師咁樣

夠18 未

因為日本紅白酒唔出名

可能我用cheap野 自問對嗅覺味覺好有信心 你用呢隻?

冰熔酒仙

清酒係咪同紅酒果D差唔多?

小學畢業

好問題

包括假波

日本紅白未試過
係點

我有幾個朋友都鐘意飲whiskey 會買幾枝幾個人分 可以試多啲口味 最怕買完一枝唔啱飲要自己頂曬

果果成日自己panic sell又屈人未成年

大概,不過清酒甜D, 你會飲大啖左

係敷mask

白酒類
清酒係米嚷

紅酒係萄葡

怕咩呀
果時未夠18
以前D唱K既都有得飲黑牌架啦
果時只要有夠18既人叫就得
一黎到就一定有人溝埋綠茶去比大家飲
總係有D人一去廁所行開左,就會同佢地換杯無溝茶既

如果你係絲我會覺得你好cute

有冇人食過館長g霸即食雞胸

食屎啦你

7 年都唔飲酒

有研究？

呢d rock唔得咩？

果果認真問野你就派膠

我指酒精%

我問得衰

有d 人係飲兩啖就頭暈
你試下 獅威 呢d 淡如水既阿叔啤先

佢地中意一大舊，正宗啲

對比膠我係中意鋼

咁返工d人又唔係成日講酒 自己圈子又無咩人會飲 返工主要講股票 車 同樓

係要夠訓

大多數你當新世界酒style再偏重果味
日本紅白仲會有d特登整甘口 幾特別
可以開party俾d囡囡試下

鋼個feel好似高級啲

Pton又開車
發覺自己其實坐定定就得
但成日手多搞到硬係要嘔返d出黎

同無嗰陣膠味

每五年進化一次

果果成日玩野 祝你大選前全部trade都高買低賣

有無可能我中五第一次飲酒

係

你唔似d咁迷信既人喎小西

同埋傳熱都快啲
杯酒凍得快啲

兩年易handle

睇你想要哂口味
佢慢慢同水溝埋,又有D變化
我覺得依D純粹係整凍 但咁可以唔會淡

或者去一D Bar+餐廳都有beginner Set叫，睇下自己想飲咩，叫Sherry Cask+Bourbon Cask再叫人推介下。

飲住酒傾 錢特別high
贏錢果時

水晶 星座
得閒背定啲就會覺得啲女戇鳩鳩

細路女同無乜腦嗰啲

真毒 中學同學得一班玩得埋 大部分都移唒民 自己一個就無飲

成個波咁,一大粒放落個杯到
慢慢搖
但依D我真係出去叫杯好過 唔洗自己哂時間整

呢d 野一定唔會夠 真冰凍
我用過一次dump 撚曬

好正氣

唔覺係迷信喎
咁你春夏秋冬天出世嘅人，都係有啲共同特點㗎啦

正 屋企有枝 酒店送既細紅酒未開

我返工都無咩人講大酒
D人都係鐘意隊啤酒多

威士忌反而係自己細個出去飲

我都有

星座同TA差唔多

窮L用aeon 12蚊店冰波膠模 好彩冇膠味

喂呀有冇其他絲幫手一齊答
唔可以睇我一個作準喎
因為真係個個人都唔同

成日炒美股唔夠訓好易 發皮氣 心情唔好

係 見到都想笑

咁南北半班啲人係咪會掉返轉

全部唔洗，投胎做兒子就得

你以為我係好信科學嗰啲人？
我唔係囉，科學都有佢嘅limitation

有啲嘢一定要第一生自己體會
例如你同個盲嘅人講
紅色係幾多位wavelength 都係冇用㗎
佢都係體會唔到咩紅色㗎

我本身follow Buddhism
我會冥想打坐

我直頭飲一支大啤已經湯

有無巴絲鍾意gin
我見連登無咩人講

水晶都有睇過下,但已經唔記得哂

宜家興咪嘴拍on9tiktok

真心驚你 飲到暈低
去酒吧 叫 1664 大路野 重果味一定ok
donki 搵d 5至8%左右既can 裝
枝裝 就買 梅酒 返屋企加5 6 粒冰， 一流 買3年以上通常都正， 仲有柚子酒 都正

做p巴兒子首先要小心唔好未出世就比人落左先。。
過到呢關就係被選中既細路

k 房 無人打理
臭到仆街

無問題

春夏秋冬有唔同嘅農作物當做嘅時候
母親食嘅營養唔同，可能真係會令到胎兒吸收到嘅嘢唔同個喎

佛系投資

南半球有人住架咩

正如我依個公屋仔，以前望住d朋友高薪厚職都好提子，依家望返轉要得淡笑後生仔唔好妄自誹謗
正如個d所謂兒子。除左富2咁無計，但得個幾千萬，我依家睇返就無咩好提子囉

tsla終於識向上妹

讀緊書 食姐姐 一流
識食

MM話考慮停左twitter account

又回流去返水晶
依D真係可以呃到唔少女錢

D女多數都係要粉晶同白晶多

南美 澳洲

你個仔有得做富二啦

有冇人hold緊bigC

柚子酒正
超香柚子味 飲完個人精神

雀巴～～～～出黎丫雀巴～～～～～

就三點 爆上定爆落

如果有條友 識少少水晶
見到條女戴粉晶
走去呃閪屌
水晶算唔算發揮到功用

索巴點同 真大戶

真正嘅絕對理性係open minded
如果乜嘢都只講求科學
我覺得都真係迷信囉

科學只係一個principle

簡單D啦
直接去買支黑牌試左味先 自己飲好快飲哂
黑牌夠哂易入口啦掛 平到唔平

再唔係去D酒鋪,有D細支裝既版係比人買返去試既

每朝排隊都偷望 隔離 d 姐姐 姐姐發育又早d
f1 已經想溝 f2 3 姐姐

因為有人扮佢?!

P巴11500條數係咪收市前

今晚係星座+酒認真討論區

平時唔自己飲下 chill下

咁講都可以既
粉好似係愛情 白好似係人緣
見到D人通常都係2隻一齊帶
跟住右人一定帶多條黑既
左入右出 淺色左手 深/黑色右邊 無記錯係咁上下

有咩好笑

美國冬天會唔會 妹 唔知

你大户直情...15張NQ..
Orderbook 都3 4格

左入右出係咩意思

真大戶

科學未必代表冇神嫁喎
同小西個倉一樣，神都係cannot prove or disprove

我剩係睇左兩行簡介就唔掂 呢幾日好夜瞓

戴喺左手=__運up=入
右手相反

想睇P巴寫忘了愛落賓周

學生時期鍾意大過自己嘅人
會好有動力令自己更加勁

戴左手係吸收能量，右手係釋放能量
簡單啲黎講，粉晶助緣份會戴左手吸緣份
一啲幫你釋放壓力既水晶會戴右手放負能

都係今次大插先識佢
遲啲買書

咩啲戴左手會帶來好運
右手戴會辟邪 之類咁嘅物體
利申：乜都唔識 只不過條女日日講

隊左草咋

最緊要夠訓

計我話買支gin返去加冰溝tonic都好正
kinobi同roku都唔錯 㗎仔嘢 有柚子香山椒香
bombay east就英國佬 偏citrus
上面講呢幾支都唔貴 300-500就有
新手黎講算易入口

tsla挑戰360

tsla

驟眼睇嚇撚死

傾埋呢個post 訓

從咩角度認為耶教左膠過佛/道
又因為啲咩認為佛/道大智慧過耶教？

感覺tsla開始健康

好既氣會由順住你左邊既手入去你既身體
跟住D唔好既氣就會係右手果邊出黎

所以D人話淺色既水晶帶右手,帶耐左好似會變色咁

仲有又要買個咩座既野,帶左咁上下時間要擺佢去吸返下D能量先得
重要係帶前好似人地開光咁 拎去曬下吸下能量咁樣先
依D我無再深入去睇

綠燈求婚

加油

上年開始就失眠

sing sing sing

一定得既

call爆佢

CONGRATS

做老襯，祝你地幸福快樂

call爆aapl

本身我都想講幾句 不過睇翻我個名都係收翻

Congrats

congratulations to果果

可能我地所有野都係高次元生命既simulation

果

果果巴打加油

果果之後教我點部署
我都諗住28-30歲同女朋友求婚

加油